奧海城間taste出過既壽司薄餅

之前奧海城二期間taste未摺埋個陣，有個叫壽司薄餅既壽司飯勁好味！有好多魚生鋪係壽司飯面頭，又有好多沙律醬，仲要用槍燒過個面，成個飯超級好味！魚生唔會少，每一淡飯都有魚生，超滿足。
但自從奧海城間taste摺埋左之後，就唔知邊間taste有呢個壽司薄餅喇
有冇人知我講緊咩，如果知道邊間taste有呢個飯，可唔可以話我知？真係好想食番

呢隻？

我中學果時已經係百佳見過有,九龍城果間
果時好似大約2000年左右

係呀 就係呢個！超好味

係百佳黎？

即係邊到？詳細地址plz

taste即係百佳
搵到一樣貨有咩出奇

呢個眞係薄餅黎？

感覺taste高檔d

壽司飯

上個月係東涌嗰間買過

海富咪奧海城隔離

好遠

我想要exactly個個飯

對食既執著

屌啦星taste係百佳都唔知

大角咀都有

大角咀有壽司薄餅？

海富苑咪大角咀

樓豬on9仔黎

埃華街都有間

應該係富榮花園先啱，大角咀埃華街都有分店